林鄭發聲明向公眾道歉

民陣再發起反修例遊行，政府晚上發表聲明，特首林鄭月娥向市民致歉，承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務。

你走啦我唔想搞大佢啊

直播道歉啦，聲你老母

道佢老母 純文字道歉？

屌你係人就行出黎兜口兜面講

反送中！

撒回呢？ 道你老母

道歉就撤回啦屌你老母

我要跨張過野野村，唔係唔收貨

道歉有乜撚用呀撤回惡法啦

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月十六日）的遊行，政府發言人作出以下回應：

過去兩個星期日，十分多市民透過遊行表達意見，政府明白市民遊行是出於對香港的關心和熱愛。

對於市民一直以平和、理性方式表達意見，行政長官清楚聽到，並認同這正是香港作為一個文明、自由、開放、多元的社會，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。政府重視和珍惜香港這些核心價值。

考慮到社會有強烈不同的意見，政府已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作，希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害。政府重申並無重啟程序的時間表。

行政長官承認由於政府工作上的不足，令香港社會出現很大的矛盾和紛爭，令很多市民感到失望和痛心，行政長官為此向市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務。

完
2019年6月16日（星期日）
香港時間20時29分

道你老母

唔夠膽行出嚟面對市民？！

唔撚洗你服務
躝啦垃圾

佢算唔算撤回左，佢話政府已經停止逃犯修例

露出胸部？

道你老母，三大條件呀，屌你老母

而家唔止要你撤回，係要你收回609、610、612暴動定性！！！！！！ 釋放所有政治犯！！！！！

份野都唔撚知係咪佢寫
道你老母咩

停佢老母
重可以突襲架

咁都叫道歉?傻鳩?

琴日唔係好串咩

民陣唔撚好跪dllm
有手足俾人拉
有手足死左呀

你選舉嗰時話下台㗎仆街

道歉大撚哂呀，撤回，清算警犬，放人呀屌你老母

又話警察做野係公義
道咩歉姐你老母
而家要撤回呀

道歉有撚用
我地要撤回呀柒婆

呢個真不過幾難因爲真顧及香港法治，除非有人出黎認當日過份評估係暴動，如果咁講一定要有人下台先取消當日暴動

明白哂

講還講

當自己係KOL呀

我要撤回！
停你老母！

完？完你老母呀
搞到咁撚有件事，道個歉想了事？

片都唔播條

比你打左槍 道個歉算數冇咁易

屌佢老母真係犯鳩賤
一百萬人出嚟和和平平咁行你唔聽，係都要搞到自己身敗名裂

精簡版

Noted with thanks, sorry囉

唔收貨
一定要真播道歉同下台

有撚用咩 撤啦

聲你老母

快撚啲下台啦，道你老母個老母

開bigbigchannel ok?

屌你老母，唔撤回唔落台都叫道左歉？

道歉無撚用，係要釋放義士，撤回送中，下台

其實用無限期擱置會唔會好d，好似國教咁

擱佢老母閪

出師有名